有心有力、有心無力、無心有力同無力無心～邊種最on9?

樓主=戇鳩

真

火加光先係等於我